﻿ Hương thơm mùa_hè
Vào mùa_hè , bạn nên chọn nước_hoa chứa các tinh_chất chiết_xuất từ thiên_nhiên . Chủng_loại nước_hoa này thường có hương trái_cây , hương_hoa nhẹ_nhàng .
Phụ_nữ có rất nhiều ý_tưởng phong_phú trong cách chọn mùi hương riêng , nhưng thị_hiếu chung là chọn mùi hương tươi_mát , thanh_lịch nhưng không kém phần sang_trọng . Dưới đây là những mùi hương phổ_biến dành cho mùa_hè :
Hương hoa_hồng : Đây là mùi hương ngọt_ngào , phù_hợp với mọi hoàn_cảnh .
Hương va - ni : Có mùi ấm và dịu_ngọt nên được dùng cho nhiều loại nước_hoa .
Hương chanh : Tinh_dầu được chiết_xuất từ vỏ chanh . Nước_hoa hương chanh đem lại cho mọi người sự sảng_khoái và tươi_mát .
Hương cam : Tinh_dầu từ vỏ , hoa , lá cam đều có mùi hương dìu_dịu và là hương chủ_đạo cho mùa_hè . Hương_hoa thủy_tiên và hoa huệ : Loại nước_hoa này có mùi hương nhẹ , tươi_mát nhưng giữ được mùi lâu .
Tiếp_thị Gia_đình
